摸16歲姪女胸灑聖水 姑丈：你胸太細無人要

摸16歲姪女胸灑聖水 姑丈：你胸太細無人要

58歲剷車司機，自妻子的姪女一歲起便收養她，姪女跟他一家人在粉嶺居住，一直生活和諧。但於去年10月16日傍晚，他聲稱在飲酒後看過報章上的不雅照片而一時衝動，趁妻子洗澡時走入現年已16歲的姪女的房間，說她的乳房太小「沒人要」，說要付錢給她做手術隆胸，一時又說要檢查她的乳房健康，乘機摸她乳房並捏其乳頭，更向她的乳房噴霧說是「灑聖水」。姪女受辱後還擔心影響姑丈的家庭和諧而未有即時向姑媽投訴，稍後只向24歲表姐透露事件，被揭發後姑丈向家人坦認鹹濕，最後姪女向社工投訴報警。

司機今於粉嶺法院承認兩項非禮罪，被還押至本月22日，等候被告的背景及心理報告，以及女事主的創傷報告後判刑。

聖水

1歲養起都攪

人渣

好想飲聖水

喂 谷啲奶

入去監獄俾人爆菊啦

eh heh 嘻

香港加一分

谷實啲！ 嘩睇下幾靚！

垃圾中坑真係好撚嘔心

姑丈: 比啲掙扎！

社工

光源氏嘅野

又係社工

做雞啦

屌

性水

好明顯個呀叔渣

手機影相

Gif呢

圓天聖教

胸唔大冇人要可能錯唔哂嘅

剃毛先瘦 為你激鬥！

胡師傅

仆
依家劃位，right kick pan

恭喜發財

DE☆DA☆DA☆DO

泰國棍館 第一棒

比d掙扎！

比D掙扎佢
哇 D線條出哂黎

比d掙扎

Wucfu

好撚嘈呀屌

嚟啦.....

嚟啦！

至理名言！

條女肯定好正

做乜死飛釘？

美女𠝹女

個post好嘈

好!